覺唔覺c朗贏金球只係商業包裝得好

過人廢 罰球廢 浪射又多
好多時球隊冇左佢踢得仲順
仲夠膽死話自己史上第一
啲球星 教練揀果啲最佳十一人好多時都冇佢

半季踢得差即刻變袋底泥

C朗呢啲球員好易有第二個
相反美斯 尼馬呢啲真係幾十年先有一個

以前真係靠佢一個 始終都老

美斯就係 屁馬不了

屌你老母啦又係呢招
今季踢得差就否定埋佢以前既實力

球證，足總，足協，足委

再加一班打手

美斯散步都入到波！未見到有人可以取代到佢！
尼馬就不了！

同埋美斯可以墮後較炮放killer pass,C朗唔得

賓斯馬其實都係幾項入球紀錄保持者，bale爆破，摩全能中，卻控傳力，奧斯爾直線，迪馬跑動，拉膠比比勇武防守絕殺頭槌，卡斯撲救，點樣以前單靠，明明成隊都世界第一

當年防反勁到仆街

浪射 大陸用語

佢以前咪又係靠等餵門前幾碼tap in
只不過今季連tap in都唔撚入

唔知以為摩佬肥安施丹返工等放工

列貝利果年三冠王都比朗偷左

個人能力唔及牙朗

淨計能力唔計其他近5年應該比哂美斯

都市傳說：阿朗入親波都係tap in, 唔識助攻隊友

你包裝多個拎5個金球獎既球員出黎比我睇

踢法問題姐
佢返到提子咪又係樣樣嘢都係佢做曬

過去阿朗 球王級
呢半季 垃圾
就係咁

陀飛輪

屌 呢半季垃圾完全啱音

半季打得唔好就抹殺人地前幾季既成績

葡萄牙同皇馬一樣唔打陣地小組
返到提子，成隊磨對面，比波去左邊禁區K角位對出，等佢攻／傳中比佢頂波／等反擊人多打人少，俾佢有大量空位走入禁區，單刀／半單刀搏入球／助攻，唔知有無講錯

但個獎係球員同教練投

isco留喺皇馬，未來ge人脈同冠軍都唔會少，好快到佢拎

好易有第二個
cls咁都講得出
就近10年，不如你數個近磅嘅聽下?

八強對拜入5球
四強隊馬體hat trick
決賽對祖記入兩球

係歐冠八強四強決賽果五場vs強隊入10球, 其實好恐佈

以前奧雲舒夫一樣踢前鋒全季入2X球夠攞金球獎啦

我睇左廿年波都未見過有人好似牙朗咁高效,除左美斯
好易有第二個都講得出

你緊係冇睇波

歷史上類似得尤西比奧 g. 梅拿 普斯卡斯

照你咁講10年已經出左兩個

類似嘅
其實都有比利 告老夫 馬勒當拿 朗甸
邊度幾十年一個

訓左冇睇 咁恐怖既阿朗琴晚對維拉入左幾多球？

啲傻鳩駁唔到就偷偷留下負評

呢場波係2018年，關佢上一個金球咩事？
佢繼續咁踢落去金球前十都唔使諗

以前奧雲舒夫一季五十場得20場入波
果陣唔會有小朋友成日抽佢地入唔到波水

朗仔一人carry
摩苗卡米阿辛呀包比比拉膠呢d垃圾豬隊友

仲有一人carry eder呢d豬隊友

不嬲都係 仲有個人包裝都好勁 慈善+社交球王 沒睇波真係以為佢係屎上最佳

C朗呢啲靠體力硬爆既射手有幾難出第二個
巴利呢
純餵型射手可以拎五次金球

一路都覺得佢只係一個入波能力高既球員
並唔足以有咁既成就
最記得有年帶提子踢踢到碌7咁 三場附加賽就比傳媒吹到天下無敵

皇馬陣中摩迪呀 拿華斯果啲功臣附出跟本唔比佢少
啲傳媒就成日將焦點放晒係c朗度

最重要既就係踢左咁多年都只係識tap in 好似冇咩進步咁

相反美斯近年越黎越成熟 球技點升華唔講
近年反而係領導能力方面好左好多唔會黑隊友面之餘仲會教隊友係場上點踢 又比罰球十二碼人
金球c朗拎果陣又唔似某人黑面

唔覺，就好似2和b呢啲就算點包裝都唔會拎到

美斯

其實呢到係咪好多人未睇過C柒06-07果陣曼狗踢右翼20入波20助攻又有扭波

比利果陣太少資料同片 果陣唔知有冇戰術
另外果啲我搵左啲資料

美斯的入球能力在馬勒當拿之上。老馬在拿玻里259場115球，在巴塞時期是58場38球，不及如今的美斯。有人說老馬是中場，你怎麼比入球？其實這是一個錯誤概念，馬勒當拿的準確定位是「不參與防守的前場自由人」，活動區域非常自由，類似今天的「影鋒」，但當時沒有「影鋒」這個概念，看到老馬全場跑，傳球助攻又多，便留下了「老馬踢中場」的說法，其實他和美斯位置接近。應該說，在個人入球能力上，美斯遠超馬勒當拿。

碧根鮑華受限於中後場位置，對進攻的貢獻無法和前場球員比較。而足壇評優，一貫有青睞進攻球員的傳統，美斯和貝皇，其實並不在同一個「頻道」，很難直接比較個人能力。

美斯vs告魯夫
美斯的速度更快，是現代足球訓練體製下的「超級怪物」，過人方面相比「克聖」來說更難防守，也更具衝擊力。而且，雖然兩人都可以組織進攻，但毫無疑問美斯對球門的直接威脅更大。

美斯vs朗拿甸奴

朗拿甸奴也是一個時代的王者，2006年前後，朗拿甸奴是世界足壇無可爭議的第一人。他是美斯之前巴塞的領軍人，美斯在巴塞的第一個一隊入球，助攻的就是朗拿甸奴，現在看來，其象徵意義是某種王權的交接。

美斯的優勢：職業性

個人能力見仁見智，但美斯得分能力在朗拿甸奴之上，近些年自由球水平也有大幅提高，技術上美斯沒有盲點。場下私生活方面，美斯跟鄰家小哥一樣；而朗拿甸奴的私生活用「糜爛」來形容也不為過，這也影響了朗拿甸奴巔峰期的長度。

仲有呢篇文係幾年前 依家美斯又進步左

C朗係勁但唔值拎咁多金球獎

5比2
所以勁過zidane

丙朗贏梗係同美欺握手擁抱
一輸 就西面

洗撚數咁耐以前咩
睇下佢上季同13-14 d片都唔會講得出佢淨係識tap in
呢度d人講野係唔需要事實根據

totally agree

無過人技術

浪射

咁都捧得起

佢嗰陣扭波勁啲定馬素夏世三扭波勁啲？

zidane大細哨加埋都無牙朗咁多

射十入一 叫高效

笑撚死人咩

c朗真係差？
過去星期六對黃色潛艇
佢踢得唔差喎 有二傳 有射波 老實講 唔差 不過傷兵問題 後防 我覺得係拖舟大問題

唔差，只係預期世界足球先生，歷史最佳可以完美擊倒對手

牙朗除左列貝利果年
邊一個金球係唔值

啲留言話佢咁耐以黎得tap in

求其比個把握力好啲既射手 狂餵佢可能仲高過c朗

史上最佳老馬可唔可以每一季每一場都可以完美擊敗對手？

咁講啦 messi都唔可以冇隊友 成隊皇馬都唔順 其實只可以講拖舟點解仲未買人 而家月中啦

過人廢 罰球廢 浪射又多
好多時球隊冇左佢踢得仲順
仲夠膽死話自己史上第一
啲球星 教練揀果啲最佳十一人好多時都冇佢

呢啲野絕對係佢皇馬生涯大部份時間都岩用 唔只今年

講緊咁多年以來
你搵另一個射十入一都可以做到入球數字>出場數字既球員例子俾我

無可能la, 淨係C 朗啲搶點頭搥利雲都入唔到la , 而且利雲本身都唔係把握力特嗎5好果啲

就黎老馬比利出黎踢慈善賽
入唔到波跑唔郁都要俾人屌廢足咁多年
呀朗老左回塘就俾人抹殺佢咁多年嘅成績

其實成隊波年紀都開始, 三線作賽踢埋世冠都開始見到佢地有心無力, 上年有高質後備輪換, 今年C朗除左停賽期差唔多場場踢足, 3字頭la, 邊度仲有咁多力

同大哨最後喺皇馬個年有得揮

1.82%係今季姐

不過大哨都沉左一兩年先走ge

咁講 messi都係一樣 2010年 史尼達應該拎 你睇下三甲 根本fifa有心造c朗同美斯出黎 當代球皇

其實2010年我就覺得應該係Xavi

唔差 只係作為自稱係史上最佳球員冇理由射11腳都入唔到1球姐

大哨沉個陣都係一沉百踩
又話佢死肥西垃圾乜都出齊
過幾年離開歐洲之後上左神枱做返球王

都係個句
如果我係領隊
陣中有個1.82%既球員，但場均入球>1
我又真係唔拘

所以而家咪話佢靠商業包裝

你比著第個咁射法 一早比人屌爆

球玉見到人其他人射一兩球唔入已經黑晒面

真係人不要面 天下無敵

咁都唔撚差 玉迷個龍門真係識郁

11球

計還計 記得扣埋12碼黎計

諗多左

咪係，2億買世三再2億買埋Kane ，到時牙朗咪又勁番

我同意美斯係勁過C朗 都同意呢幾年剩係識入波 無美斯咁全面

但係又唔好講到d金球獎佢唔值得拎 睇下上季歐聯8強 4強 決賽入左幾多球波 含金量都夠高啦

講真金球獎真係皇拎歐聯就C朗拎 巴贏就美斯拎 兩隊都贏唔到就睇下邊個入波多 根本有心做比佢地 有兩年根本唔應該佢兩個拎啦 史尼達同列貝利 仲有沙維都好慘

C朗除左今季 前果幾年都穩定入球 已經好難 你搵個可以長期入波又無乜點傷既球員都難 你估個個餵完都入到波咩

沉咗一排就踩到地底泥咁

我就留名睇死矮仔世界盃小組賽出局
但提子晉到級甚至贏埋嗰陣
班反朗會點幫矮仔搬龍門

我乜都唔知,淨係知,
如果C朗唔係叫C朗,
以咁既罰球質素,根本唔會有得射

亞軍廷分組出局 難d喎

今屆我睇好法國 真係人材輩出 特別班後生

bale

你岩 家下球玉連餵都入唔到波

直上觀眾直

咁你記唔記得2014年你點搬龍門?

老馬冇牙朗咁勁

小組賽出局

矮仔囉亞軍個陣你又去左邊到先

BTW, 球玉世杯都射左27球

尼日利亞
克羅地亞
冰島

真係易踢？

呢班人衛冕歐聯，買人會好傷原班人馬自尊心，其他人又唔夠班入皇馬踢

我淨係知牙朗上屆世界盃分組賽出局啫

老馬比利定牙朗勁啲呀？

咁世盃決賽入波嗰個呢?

我覺得無想像中咁難踢

其實唔易踢, 尤其阿根廷而家狀況

我講今年個屆喎

而家C朗柒一排就屌到袋底泥
以前根本唔值金球咁

你地講到小花咁勁
如果嚟緊小花小組賽都收皮
就睇下呢到d人會點屌佢

佢我都諗過, 不過我印象中當年Spain, Barca 核心都仲係Xavi, 過多兩年小白先接棒

佢咁撚料根本唔值金球 我話既

邊有球王屎波得個佢 過人都過唔到

葡萄牙攞歐國杯果陣 成堆人吹奏牙朗 笑柒美斯 果陣吹撚到球皇登基

13年之前無乜人話大哨係球王，多數話外星人，最佳前鋒，球王係用喺施丹細哨，係近年好多人借大哨打壓美朗去捧上第一球王

邊個有獎拎咪捧邊隊/球員
哩季阿朗垃圾回塘
遲下踢返起又話回春
球迷無限彈出彈入

我當時已經話個歐國盃唔撚關佢事架啦 當時睇now講歐國盃 場場都笑鳩佢啦 唔通人地成個台都唔識波+係疤狗咩

尼馬／牙朗／isco阿辛，是但一個嬴，你都立於不敗之地

竟然話細哨係球王而無話大哨係

球王冤案

其實樓主想吹奏美斯可以直接開post就得,唔使兜個圈去講嘅

條垃圾不了
玩fifa都唔比佢落場

美斯勁

同c朗廢到垃圾係兩樣野黎囉

兜條撚咩

就算美斯廢 c朗D咁既料都唔值得吹奏

你計下數啦柒頭 1.82%但場均入>1 咁每場要餵佢幾多次射門？計下都知無可能起到咁多次腳啦冇腦

數返半年前阿朗威威個陣 咪又係全波台爭住幫佢含 真係得撚啖笑

你都on 9 ， 兩個月前先話自己係現時史上最佳， 有無可能因為老咗兩個月就咁呀

餵左咁多球都唔入 喺其他隊比人雪左啦

溫室論

咪係

傳媒過度吹奏
成日chok個樣 又拍電影 fifa過人能力勁過美斯
就算唔係fifa pes fm果啲足球game c朗既數值都高過/同美斯一樣 呢啲包裝呃到幾多睇精華or唔睇波既球迷 如果我係皇既教練我寧願冇摩迪定冇c朗
老老豆豆
如果c朗呢幾年個位比全盛既e巴 杜奧巴踢唔知會點 至少罰球搶點把握力勁過c朗先

投俾阿朗果d都係感受到佢後天既努力，
唔投美斯係因為妒忌佢既天賦覺得佢唔應該同正常人比較

所以的確垃圾朗過份包裝 理應係美斯皇朝年代

成日話朗命中率低 咩射十入一 其實係佢好多時鳩射啫 你話佢黃金機會成日失就話啫 照咁計如果放美斯入去唔通埸場都入五六球

美斯都努力

呢句真

所以美斯係正常人界別一定贏唔到c朗，因為c朗係正常人100%努力
美斯係天才根本對c朗唔公平
結論係美斯>>>>>>>>>>>>>c朗

如果計努力，美斯係相對地輕鬆，好似智商140 同正常智商比咁，要做到同一水平正常智商付出既努力一定比140智商高

真係得牙朗先會咁射，皇馬比牙朗有咁嘅環境射，好勁

乜原來只係佢好多時鳩射渣

咁佢咪好無辜 簡直係球隊之福

牙朗上年歐聯助攻第二都仲話佢等人餵cls

原來係鳩射
唔怪上場打黃潛 isco送到埋口都唔入
認真射應該入左

今年唔掂=年年都唔掂架啦
第一日上波台呀
總之呢佢入波都助攻多
都係因為佢攞得波多
啲人餵得佢多遮
係咁 一定係咁

如果打呢隊蝗真係驚asensio多過入球機器

以前d前鋒有0.5左右既入球計已經俾人話高效/神鋒
依家c朗講緊差唔多係場均1球可以俾人話廢

或者係bein唔識波啦

1:25

至衰班豬隊 唔餵多幾球佢射啦

唔係一定入 除非鳩射

睇黎要精華都唔睇

淨睇數據先覺得佢勁

但係牙朗今季歐聯分組賽6場都有波入
都唔知係成隊揀波踢定點

牙朗呢5個金球你可以話有d係商業因素同形象做得好而拎
但最少有3-4個係值
咁計小花都有同樣情況
至少2010嗰個就應該嘔返出黎畀sneijder/xavi/iniesta

過去牙朗世界級 呢半季垃圾

下個月33歲啦
回塘有幾出奇
拖舟同大哨係皇馬最後一兩季咪又係俾人屌到反皮
佢地又係廢

個人認為 刀疤佬五冠果年真係應該攞囉
2010就真係應該比火焰射球啦
不過其實牙朗個故事都幾勵志
由12?13?年1-4去到而家5-5

2010 iniesta
睇返皇1617兩屆歐聯，葡萄牙歐國，真係好神奇

如果唔係叫牙朗，1.82%既數據一早冇得踢啦 仲話踢皇馬正選

你真心定曲線反牙朗呀，好撚亂

牙朗2008 2016 2017都值
計返係carry獌/蝗拎歐聯+16提子歐國
2013就ribery應該輸在唔算係一個carry拜狗5冠
同隊仲有robben lewan muller都交到功貨
2014就50 50啦
蝗歐聯冠軍但小花就世盃亞軍
真係睇投個班人感覺

雖然話有一兩屆牙朗個金球獎有爭議性
但如果講到全部靠marketing而拎又未免太過盲反

2008真係泰利送

兩個月前先話自己史上最佳 兩個月後突然老化？

歐聯射手榜第一都可以話廢

c朗有自信唔係第1日知架啦 甚至可以話係自大
我認同c朗實力係比唔上美斯
但講到c朗係垃圾 求其搵條友可以取代到佢
會唔會有d on9?

聽過啲人話皇馬最近呢2個歐聯，同葡萄牙歐國係打假波，有marketing／黑手黨／外圍莊家／FIFA／UEFA想造牙朗上神枱，真係嚇親

應該講c 朗十年都揾唔到一個， 美斯就二十年都唔會有一個

一場餵十幾球比佢

C朗最勁係走位，頂波，呢兩樣嘢令佢啲數據好靚，但睇技術層面佢真係差啲

其實佢好運在一開始己經同大哨同名。Visibility自然高

收皮啦 我撚唔信佢個名唔係抄大哨

識足球根本唔會鍾意呢啲球員
得力量無技術

佢都唔算力量型啦 (除左鳩射同罰球果下)。被人掂一掂就趴街

Messi都有會老既一日

啲人不嬲都盲反C7，一啲都唔理性

C朗最全盛果陣同美斯比都唔只爭一班波

包裝成新類型球王！

c朗85年出世
大哨85年出道未

盲反真係痴撚線

認真
C朗 一定唔及messi

但好易有第二個真係笑撚左
你睇下佢職業生涯入左幾多粒先啦 入球率
我敢話黎緊20年都無人做到

真係一句眾星拱照就解釋到咩
你唔見除左messi就無第二個做咩咩

其他人有無得單刀橫傳先

尼馬唔算幾十年一個
老馬 細哨 美斯同齡既時候作用都大過佢

果陣巴塞走左佢講到如何嚴重 結果宜家一樣好好地
望下巴黎有佢果陣贏波 冇佢果陣一樣係贏波

要貼柒野個個球員都可以搵到野黎屌啦

搶鳩人單刀失敗

仲要發鳩人皮氣

你真係咁易搵到咁無恥既行為 ？

我真係無撚見過除咗佢

始終都老啦
卡卡一早去左美國搵食
細哨好早就去AC養老
人黎既,不敵歲月

曲直都唔識分？

美斯仲需要吹奏？
反而廢朗呢d 垃圾露哂底梗係要踩多幾腳

細哨喺米蘭唔算養老喇，都有功課交

咪就係佢射唔入都要鳩射囉，唔撚識交波，佢知道入到波就可以自稱史上第一，實際入球數字先係皇道

所以我真係唔明點解d人可以拎伊巴呢種水準嘅人黎同佢兩個比
到底有幾on9

中肯

伊巴柱等係度,唔岩皇馬個種
個時快速反擊真係好快,牙朗入波多係要有佢後上衝刺個下
伊巴得鬼咩
另外上面講杜奧巴仲好笑,英超個陣一個曼一個車佢都輸哂啦已經仲講

Hi新類型球迷

卡卡傷患，細哨夜蒲咋，乜野一早去美國搵食，踢咗好耐啦

賓周馬做到皇馬正選中鋒咁耐算奇蹟?

答埋你，人黎既,不敵歲月

仆你個街，上2季仲讚到牙朗同皇天上有地下無，跟住潛幾個月水再出嚟話始終都老

有啲球員適合打陣地，有啲適合打反擊，有啲全能型
亦唔好用入波去決定球王，以前嘅球王都有部分踢中場後衛的

又自大又獨食黑隊友面發脾氣 隊友入波唔去慶祝 反而美斯放棄爭神射手 大方讓十二碼俾隊友鼓勵佢當時既低潮 唔明點解蝗狗讚垃圾朗更有領袖風範

呢下正常人都即刻避開讓個位俾帶波條友過完射啦

睇最後慢鏡唔講以為係右閘衝番黎包抄

朗迷真係好撚無恥
美斯國家隊明明踢得唔差，世界盃亞軍仲要motm 都俾你班仆街係咁話佢廢係垃圾
入唔到波但做到野又笑鳩佢
踢巴塞個陣又話佢淨係靠隊友，唔轉會又係溫室小花
而家你隻賤種朗柒個陣俾人笑返又話人唔應該抹殺佢以前既努力？
歷史最佳又係佢自己講，仲要係早排既事
而家你柒左就唔撚笑得？
成日話佢一人carry成隊，咁佢西甲一人carry左皇馬排第幾呀

舊年歐聯對拜仁下體帽子戲法冇人記得
頹半季即刻比連登仔批鬥成袋底泥

撻q射門變助攻果啲囉

你肯定公海班花生友冇份咩
阿朗發威個陣就有一班人做忽然朗迷出黎反美欺
到美欺發威阿朗頹到仆街嘅時候又轉身份踩阿朗
神又係佢地鬼又係佢地

黑哨，offside先出線都好意思講

總係覺得馬體祖記對皇馬嗰場波，啲表現怪怪哋

佢又何嘗唔係踢半季好波就金球呀
剩係專心歐聯果幾場 咁就年度第一
曬鳩氣

明明笑美斯靠隊友 c 朗帶起隊友 想問果班友有咩諗法

淨係專人對瑞典一場就已經令投票延期就佢 等埋佢

頂級球員黎講真係無一個可以好似我朗咁
年年都搞出啲柒野 no look 插花仆街

360 影住佢撻Q

美斯啲歐聯咪仲黑

全盛巴哥 亨利踢c朗個位 唔知邊個更好

根本球證執法兩邊都有問題，不過最後皇贏就變到入晒皇馬數 下體拜仁黑哨冇人提

西甲真係
黃潛bruno 對巴兩次手球擋波無foul無pk
對皇無手球就12碼
一來一回無左3 分
已經嘔左個冠軍

人狀態有高有低 但係好似佢表演法真係唔關狀態事

連登真係好恐怖 keep咗咁多年高峰 踢一季衰啲就可以講到地底泥咁

又係剩係識睇人地黑哨嘅疤迷

剩講疤上季西甲最後嗰場,大家都知咩事,唔使我講啦吓話

咪就係,總之鍠拎親西甲就係黑返黎

疤次次捧西甲就係100%實力嘅表現

咪就係,黑到仆街

我地疤就勁啦,對psg嗰啲熱血反cup就唔同,全部入球都豪無爭議性

不嬲都係刷出黎架啦
睇返佢每季射門次數都全歐之冠
十二碼又搶曬黎射

無可否認係佢d走位tap in 搶點頭鎚真係勁既

又話佢刷又話佢勁
你知唔知你自己講緊乜

屌on99
個post原意係想討論下c朗值唔值咁高成就
有冇五次金球咁多 係咪歷史最佳

講講下變左講邊隊多黑哨
輕輕帶過or講下就無冇所謂
停左個話題又講返
完黑哨啦好麻 要講有排講 另外開post啦

勁就唔可以再刷上神台？
你知唔知自己講緊乜

就算阿朗而家退休已經肯定上神枱，仲要刷?

其實5次金球有爭議都係得13年ribery個年，ribery冇金球但係拎左最佳歐洲球員，講真13年就算求其揀邊個都唔會話唔值，事實上3個都有資格拎，要格硬講阿朗係贏人氣同影響力

歐聯，歐國都有份，佢啞火皇馬食曬屎代表乜？

代表佢敗家囉 餵極比佢都唔入 你估其他人有咁多機會射咩 個個隊友寵佢唔入射到入 不過而家係射極都唔入咁解

正正好似啲罰球咁

主要原因唔係佢廢，係佢格衰

好簡單，坤狗同陳柏宇走音你笑邊個？
講到尾都係公關做得唔好。

你調轉左啦
佢就係公關做得好
同埋佢係真係廢

08/16/17有得拎唔出奇
講到carry真係講唔去
12/13嗰年利雲尼左未呀？
14紐亞都有世盃同聯賽冠軍啦

牙朗君子形象深入人心

09年次回合嗰場？首回合？11年贏皇=黑哨，6:1巴黎嗰年冠軍都唔係巴

皇16對禾堡次回合馬體決賽，17對拜馬祖，呢幾場皇發生咗咩事？同時嗰幾場波，皇嘅對手都好似食咗迷藥咁，比平時表現走曬樣0狀態0組織，同樣事情發生喺葡萄牙歐國盃，克羅地亞法國進攻意欲低到離奇，威爾斯開波冇耐就俾對面大發神威入兩球冇得追

無從判斷連登仔睇唔到定扮唔知啦，不過連登仔出名識睇左冷禪唔識睇岳不群

你地一時話isco阿辛勁過巴塞成隊，未來球王，一時話摩迪第一中場，一時話拉膠頂級中堅，呢個時候又抹殺佢地，玩曬，歐國決賽冇牙朗都贏垃圾法國啦

迪甘斯

諗起奧運中國女排對親既球隊都失準
之後美國對塞爾維亞又自爆

佢地係勁呀傳送幾多比我朗 不過到佢腳啲射波就

邊撚個負皮?有撚講錯?

佢都叫廢,咁全世界應該得美斯一個叫勁

本身刷夠，退休就上咗神枱，但可惜冇退，自己消耗緊自己光環跌返落黎

你講到去操縱賽果層面咁仲傾條毛咩,任何賽事拎杯嗰隊可能都係操縱賽果拎返黎咖啦

講緊阿朗上年仲拎緊金球獎 有幾可惜冇退休 如果拎完歐國盃退休2017冇踢就真係可惜喇

係咪個個要學拖舟急流勇退先稱得上傳奇

大哨細哨生涯後期夠柒啦，退休咪一樣上神枱

梗係啦，依家既阿朗已經刷左好多年啦
果然朗迷d智力係難以理解

一個刷字否定人地長年以黎超水準表現 邊個夠你玩
對你黎講連長達10年高峰期都可以俾你叫做刷出黎，你嘅智力同判斷力係出眾d嘅

今季啞火皇馬食屎唔係正正代代表佢係皇馬好重要？佢今季敗家代表佢上季都敗家？佢拎金球奬係上季既事，祖記上季歐聯失左幾多球當中c朗入左幾多？仲有上季C朗歐聯助攻第二多，又係等餵？

佢喺皇馬負責入波，佢有冇做埋卻奧斯猜順隊波，摩迪跑動，米路掃蕩，兩閘打通2邊，拉膠絕殺呀？

美斯唔算勁，如果依家美斯同牙朗重返20歲，你願意為佢地各自出咩價位？

唔係話阿朗廢，但拎黎比較既對象唔應該係美斯，阿朗應該係同屁馬，so7比較

on9
全能牙

只有蝗迷拎垃圾朗拉埋同美斯比較 其他識波既人唔會 因為根本就知美斯勁佢至少兩班波

條仆街不嬲都智商堪憂 講c朗有份助攻唔係等餵 佢就走去反問人有無做掃蕩 低鳩能

邊句見到我否定佢呀？依家話佢係一個級數刷去另一個級數呀，洗唔洗搵返佢全年射門次數多過其他人幾多？ 場場十幾射門放杜奧巴落去都變球王啦

皇食曬屎都講得出，唔知以為牙朗一個帶十個學界

佢覺得自己係球王
而用球王準則黎講我諗唔到有邊個廢過佢

比利老馬碧根施丹細哨

個位英超插水王？

點解唔講埋打龍

唔知以為上季冇牙朗，皇會降班

知唔知咩叫狀態
廢托係垃圾啦咁

上年皇馬勁到碧基都話第一次覺得唔夠揪
巴區文字間都承認皇馬啲人勁
C朗除左今次都無乜長期大跌watt

yes 一直都話皇馬最勁

依家金球獎根本冇哂公信力 都唔係睇表現既 睇邊個攞多D獎架喳 講真你講近代最強一定係美斯 話C朗好波D既根本係on9

其實senijder 同列貝利個2年
佢地好值得拎
真係好可惜

世杯亞軍 神射手 最佳球員都叫唔得

agger 根本波都控唔掂

以朗仔級數傷之前個廿分鐘都應該入波

佢邊係神射手

鐘意c朗完全冇問題
因為世界就係需要依班地底垃圾

皇馬有邊次輸波係皇迷輸得心服口服技不如人？好似冇

有
細哨嗰陣

史上唯一一次，大哨，李華度，告魯夫史代哲高夫，夢一時代都冇

皇狗好波

控傳帶射除咗傳之外美斯都好明顯勁過沙維小白啦

牙朗啲助攻根本正常一個進攻球員都傳到
唔係美斯沙維派路果啲killer pass
從來都冇人會regard牙朗傳球能力出眾

小白控波都唔差嘅

控波盤扭始終係美斯勁少少

盤扭唔止少少

只睇入波助攻第幾多，有冇拎世足，就判斷到個球員踢法如何

我成日覺得佢係曼聯仲勁

浪費左d技術
以前一見佢上腳就成村人圍佢 好似美丙咁
去到皇 唔好比佢射得咁易就得
今季 直頭可以放

我覺得佢係皇頭幾年 (10-12左右) 係佢最強既時候, 有速度, 技術 (果時盤扭都仲ok), 制空力強, 門前位置感好, 有遠射, 罰球 (果時都仲幾好), 左右腳都射得.

之後係皇留得耐左 (13, 14左右la)其他方面開始跌la, 主要得分手段係頭搥, tap in (呢兩方面可能仲勁左), 仲有遠射. 盤扭開始減少, 主要靠屈速, 罰球就真係越黎越差